而家正式開始點人數

祝入黎既巴打下年倒數同女神過
正皮者今年年三十同女神行年宵

點乜撚野丫...d偽毒係街攬住條女點緊你炸

Ho ball

留♂名

下年你都有架啦 唔好唔開心

唉 廿一歲了 我太失敗

大把人陪你啦 you are not alone

11點收工
我返屋企正正係人地出街既時間

呀～～～～～～～～～～～～～～～～

呀～～～～～～～～～～～～～～～～

呀～～～～～～～～～～～～～～～～

真。毒撚

咁如果冇女神呢?
我剩係想同番ex一齊...
但係已經冇可能

真毒在家留名

留名

岩岩失戀冇對象，入黎放低份祝福俾其他巴絲

多謝

振作啊巴打

做咩事分手啊

唔怕啦11點要出既都出哂去啦

年年有今日

望就咁望

係屋企打緊機

係人地屋企打機

咁又一年...

仲有一堆功課同書要溫，唔好講溝女同打機喇

未放工

祝自己下年有男朋友陪

希望屋企人身體健康

悶死me想早d瞓但俾左鄰右里嘈可以點

係屋企睇動漫

剛下班都唔知點返屋企

皮已正

到

一陣去飲野好想返屋企呀

留名
啱啱落山返屋企

121

here

獨孤留名

我想問如果有女今晚又有節目可唔可以點人數

外國巴表示毒撚冇人陪

點鬼點馬咩
我以往個個節日由高登點到今日都係自己過
不過都有屋企人陪嘅

啱啱收工番緊屋企

報到

都得既 你玩得開心d啦

美 英 澳?
望下個天都好多星星好靚啦

巴打出黎做緊野?
緣份未到姐

人在台灣
留名

多謝巴打

會努力企起身

同屋企人過

係屋企同自己過

好波 好正面 雖然上一年都有入post

留名
倒數毒自慶祝生日

各位巴打好

出去咁撚迫，緊係留係屋企

唔想出去迫

女神都冇，點算好

升大三了....

報到
btw追緊個女仔，求巴絲集氣

尖沙咀夠人數 所以呼籲大家留係屋企

要求大家影相連名求證

到!

冇女神呀屌你老母

留明

打16年最後一個丁

Btw 唔要女神要男神

加油巴打 早日出pool

男神囉

開始多人

留個靚名先

報到報到,步入26周年既A0既打

女神都冇

希望啦

Hi

真兄弟

一個已經慘 仲要病到9彩

冇女神點算

冇絲打既

睇緊達哥

LMLM

除夕溫書

準備訓教

又一年了

報到啊, 年年都響屋企過, 爽

Lm

正

🙏🙏

到！

打機倒數

食藥 早d休息啦 唔好病住過年

Dse?

祝各位巴絲打2017過得開心 連登有愛

溫書加一

係先算

同女友係屋企倒數

你個名

一個瘸皮邪下你地先

一鍵留名

Lol

Ok

唉屌

開心留名

淨返我地毒撚上

福來村老灣留名

我用手機上嫁屌你老未

雖然年年都有留名，但
都照留啦，新年快樂呀巴打們

冇女神冇目標
祝各位巴絲2017搵到命定之人

仲番緊工 要ot
新一年第一日就ot

聖誕同除夕都無人約
無乜朋友
祝自己下年識到女仔，識多d friend 有人約我出去

點你老母閪咩我全日都上緊連登呀

2017目標有女

唔想倒數
訓教

留名

新年快樂啊咁多位巴打

2017 香港獨立

搖滾準備

留個靚名

留名跟進

一野劉明

連登有愛

係醫院留名

好想有女朋友下年

畢仔留名

準時12點前翻屋企

毒撚係屋企留名

大家好

hi

承你貴言

小毒毒

到底幾時有女

喊出黎係屋企倒數呀

點少得我

無朋友

一條友倒數

絲打？

我同你做朋友啦
我都無朋友

準備啦咁多位

一條友去睇煙花

快撚d啦屌你老母

我u life都係咁
睇化左

我夠係大專生

平日返學就有人陪食飯，吹水

一放假就

真毒

10，

3

單機俠

happy new year

Happy new year

新年快樂呀

新年快樂

新年快樂🎉

Happy New Yeat

g

Happy尿意

新年快樂各位 新一年新開始

踏入新一年單身之旅

新年快樂呀巴絲打

新年快樂各位連登巴打

Happy New Year

放工

太失敗了

祝各巴絲 新年快樂

新年

又一年啦

留名
新年快樂

新年咪又係毒L

前來報到

Happy New Year🎊🎉🎉🎊🎉

Happy New Years brothers

主席

趕得切

病住過新年

各位巴打新年快樂

新年快樂 剛剛訓醒

😡做咩姐你！

各位開心d啦 新年新開始

士官長 我來報到啦

漆黑中獨自度過

睇緊我利